離左職超過七日仲未出糧

已經上左奴記，但要十幾日後先約見
點先可以快d逼到間仆街公司出糧，銀行得返幾舊水

條撚樣話已經過左數，銀行hold住左，叫我等兩日，等完兩日仲未出，同我講話已經催左，叫我再等多兩日，已經唔係星期六日啦 到而家都仲未出

呢間仆街公司咁樣拖法有冇計可以報仇

告鳩佢

上左奴記啦 叫我等

王維基 快d出糧啊

Wiki?

睇清楚係唔係佢請你

係啊 唔係外判

仲要黎緊幾日紅假

屌
拖咁耐糧佢地係咪奴工處約見前出左就乜事都冇

刑事!

除左奴工處可以去邊到求助

我之前都問過1823 話只係會以年利率計番欠薪利息

下 咁咪好撚益間仆街公司
點先可以罰錢坐監

王維基你啲仆街hr真係害人不淺

銀行係唔會hold人糧，佢講大話呃你，一係佢今日禁制，一係就拖你

Yes
奴工處嘛

佢話hr要早一日禁制，等一兩日銀行就會過數 因為係要同我聯絡嗰條友溝通左，佢先再搵hr 我叫佢直接畀hr既聯絡方法我佢又唔畀